為左35+我地要應該要無所不用其極

就算泛民講100句都唔及反對派嘅一包蝦子麵，
啲阿婆根本唔會理你班人做咗啲咩，呢個係一個好現實嘅問題
希望泛民可以學識咩叫以其人之道還自其人之身

或許阿婆成為最大贏家

Push

1/10

2/10

3/10

4/10